突發 即時前往包圍元朗警署

香港警察 社會垃圾

元朗人 咪撚放過班黑警

被鄉黑踩到上心口 元朗人仲訓到？即刻去元警 排隊報案